黑社會有咩值得學習？

團結，有紀律，有軍官，有組織。
經一事，長一智!
我地人多，唔好灰心

發夢見到第一次正式反推 叫哂口號 d犬隻即刻嚇到瀨哂出黎

學佢地勇武 做真暴徒